［屌你老母牛屎佬！成班廢柴！］

我成班兄弟入到嚟，你哋就匿喺村度！打大肚婆就叻！縮！縮返入你阿媽個閪度啦！

屌吓牛屎佬先
一齊入嚟留低最惡毒嘅語言
Do what we do best